［廣傳］請所有831傷者現身說法，及定下不自殺聲明！

手動傳到比佢地睇到為止

因為班狗同消防高層已經掩唔住件事
佢地唯一可以做就係不斷作故仔
由madam話唔知點解會少左三個
到依家又公開到原來最少有兩個紅色傷者轉為黃色，甘已經同佢地之前係記招嘅說法有出入
而令大眾對消防失去信任

依家消防將有關傷者級別公開，所謂「澄清」又係咪事實呢？依家將個波拋左去傷者身上嘅你地，就只有你地可以澄清事實嘅真相！

但前提，係依家充滿白色恐怖嘅香港入面，發出不自殺聲明係最起碼保障自身安全嘅第一步。

推